依家啲𡃁妹做雞都做到咁有自信

點解仲咁有自信po出黎

乜撚都網絡公審 完全見唔到有咩好睇

睇完佢d野我又唔明佢做咩
之後又唔明你post上黎做咩

樓主媾唔到人啫 唔使惱羞成怒嘅
又話人黑閪又po佢上兒登

重點係邊

小朋友齊打架

咁多張圖唔好重點, 意思都冇

樓主中文拎u架？

樓主連黑閪雞都屌唔到

睇完個post 都可以肯定樓主係弱智ge
大家算啦 唔好屌佢